山竹牛肉冇山竹

係咪告得？

有冇喼汁先 有就忍下啦

最憎星期六、日食山竹

食左咁多年，啱啱先發現

山水腐竹呀柒頭

你份山竹星期日到

笑😂😂🤣🤣

咁低質都笑

講緊山竹牛肉冇山竹啊柒頭
沖出黎柒 懶醒 傻閪

你老母比狗屌

依個先係山竹

唔夠人講就屌人老母

你on撚9沖就黎柒既
人地講緊打風個山竹啊

撚有屌你老母
你老母剩係比狗屌 狗娘養的

唔夠人講就屌人老母
抵你老母死得早